一人一個仆街事蹟

睇完一念無明
曾志偉話:想做仆街好容易架咋 唔想理既野 唔好再理就得架喇
就諗起自己身邊都幾多人渣 好想知一個人可以賤到咩地步

我先:用偷拍既閃卡黎威脅人唔比分手

圖？閃卡

我無